[DVD Drive]電腦播唔到DVD

電腦用緊asus drw-24d5mt, 買左隻DVD但播唔到,

係個DVD Drive問題定係用緊既PLAYER問題

係咪區碼問題

而家d碟成日有d唔知咩protection 唔比電腦開
要用 powerdvd 果d player 先 開到既

區碼都係3

好，我試下先